唉呀呀! 利物浦埋下左降班既宿命

哇! 我今日得閒睇左一睇睇英超聖誕快車既賽程
真係嚇到眼都突埋!!!
哇! 我真係嚇到哇哇叫!!!
屌那星 search左利物浦接住果3場比賽
竟然係連續3隊big 6球隊!!!

作為一個反利球迷 咁既賽程真係得啖笑!!!
講真咁既賽程同直接宣佈臭利狗降班有咩分別。

我地班反利狗 真係totally no mood to 捱夜睇波啦 嗱,我又分析下 首先李咩特城,唔好玩啦 big2野，0分穩陣

狼隊,,如果係最連就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到英冠又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..狼半力夠WIN,又0分

最後一隊,我連名都唔記得 好似唔知叫錫XX 定錫週三 佢地出青年軍練下is ok,又0分

加上佢地由4大古埃及文明變左4大力加之後
沙拿,文尼, 暈滴積黑,高達 加上關鍵王沙拿.. 根本場場比人大炒,,,,

0分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家英冠見

P.S.比d咁ga對手湊莉久..is羞辱..哈

同場加映big 6球隊:
big 2: 李咩特城
big 6: 狼隊
big 5: 錫XX

between, 阿仙奴去左邊? 搵左半頁都冇?

洗唔洗開咁多個-,-